Bienvenidos al Semillero de RAS de IEEE de la Pontificia Universidad Javeriana

        Estamos aprendiendo a conocer git.
        Este es el archivo README.md.
        Una buena practica es que en todos los repositorios uno tenga un archivo de estos en donde se
        documente el proyecto.
        Recuerda que en este momento estamos localmente en tu PC aun no estamos conectados a un git remoto.